有冇人知邊到有得買車模型？？？

如題
想買比男朋友做情人節禮物，要1:18個type 。
佢應該係鐘意野馬同Subaru STI S207 WRX呢2架，想知邊到有得訂。

情人節得返廿日 訂嘅已經冇乜機會
直接買架S207咪得 一球應該有找

其實google 打 1:18 乜車乜車
已經有result